點睇篤菲傭時就唔算惡法，到輪到自己比差佬搞時就係惡法

，

多謝推post 🙏🏻🙏🏻🙏🏻